請問 仲需要幾多人死 良知先會喚醒

求下大家 比啲行動出黎 好唔好